誰想 上班 都市又局限又太平淡

直到夜晚 彌留工作間 在這規矩中每天往返

和她 分開了 令這杯開水變得更淡
在這空廢人間 只好強行支撐 繼續撐

收嗲啦屌你老母臭閪

幫未

這裡日復著日 夜復夜 煩惱照樣複製

渣ga

如常抱憾

我愛你

次次食完女就開post

食你老母

這些機會不是屬於我的

綿裡有針 曾愛過最終陌路人

或會望到 誰人拖你手 我摺起變了你的棄稿

風吹過我的臉 我聽見
曾經一起製做過歡呼聲 響遍天

凝看夜空每顆星閃 憶起了
曾經一起面對過冷暖也不少

機會斷送給別人

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知屌hi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

唔好咁

又系你